<resources>
    <string name="app_name">Tools Shop</string>
    <string name="logo_description">Логотип магазина инструментов</string>
    <string name="logo_tools">Логотип магазина иструментов</string>
    <string name="logo_drill">Логотип дрели</string>

    <string-array name="tools">
        <item>Дрели</item>
        <item>Перфораторы</item>
        <item>Болгарки</item>
    </string-array>

    <string name="drill_interskool_title">Дрель Интерскол</string>
    <string name="drill_makita_title">Дрель Makita</string>
    <string name="drill_dewalt_title">Дрель DeWalt</string>

    <string name="drill_interskool_info">Дрель ударная; Питание от сети; Мощность 750 Вт; макс. число оборотов холостого хода 2800; реверс; регулятор числа оборотов; вес 2,5 кг.</string>
    <string name="drill_makita_info">Сетевая ударная дрель Makita HP1640 - это профессиональный универсальный инструмент, предназначенный для сверления отверстий в древесине, металле, кирпиче и лёгком бетоне. Модель является обновлённой версией модели HP1620. Немного изменился дизайн, снизился вес дрели, и добавилась мощность. Дрель Makita HP1640 оснащается кулачковым патроном. Зажимается сверло в патроне при помощи ключа для кулачкового патрона. Патрон на дрели Makita HP1640 позволяет установить сверла по металлу, древесине, кирпичу и бетону с диаметром хвостовика от 1,5 мм до 13 мм. Плавное изменение скорости вращения на модели HP1640 стало возможным благодаря применению в конструкции дрели кнопки включения с электронной регулировкой числа оборотов. Таким образом, можно подобрать необходимую скорость вращения для более удобной и точной работы. Скорость вращения регулируется силой нажатия на кнопку включения и может задаваться в пределах от 0 до 2800 оборотов в минуту, а при сверлении с ударом количество ударов варьируется от 0 до 44800. Расположенный на боковой поверхности рукоятки фиксатор кнопки включения позволяет зафиксировать выбранную скорость вращения. Корпус дрели Makita HP1640 выполнен из ударопрочного пластика. Накладка на рукоятке из мягкой резины предотвращает скольжение инструмента в руке. Инструмент очень лёгкий, что позволяет работать долго, не испытывая при этом усталости.</string>
    <string name="drill_dewalt_info">Легкая ударная дрель средней мощности. Производителем эта модель позиционируется как профессиональный инструмент, хотя при этом изделие может похвастаться сравнительно доступной ценой. Дрель имеет небольшие размеры и вес 1820 г. Задняя, опорная поверхность рукоятки обрезинена, а самая рукоять имеет удобную эргономичную форму. Инструмент оснащен стандартным 13-мм патроном. Дрель получила электрический двигатель максимальной мощность 650 Вт, что позволяет ей раскручивать патрон до 2800 об/мин (на холостом ходу). Крутящий момент достигает 8 Нм, чего достаточно для сверления дерева с диаметром до 25 мм или стандартных конструкционных сталей с диаметром до 13 мм. В ударном режиме дрель DeWALT DWD024 уверенно справляется со сверлением бетона, причем диаметр отверстий может достигать 16 мм. Скорость вращения патрона регулируется электронной схемой посредством изменения усилия нажатия на кнопку-курок. Для постоянного удержания кнопки в нажатом состоянии имеется специальный боковой фиксатор. Так же предусмотрено быстрое переключение реверса. Глубину сверления можно задавать с помощью специального ограничителя. Сетевой кабель имеет двухметровую длину, защиту от перегиба и место для крепления ключа, необходимого для работы с патроном.</string>
    <string name="image_drill">Изображение дрели</string>

    <string name="hammerDrill_bosch_title">Перфоратор Bosch</string>
    <string name="hammerDrill_makita_title">Перфоратор Makita</string>
    <string name="hammerDrill_dewalt_title">Перфоратор DeWalt</string>

    <string name="hammerDrill_bosch_info">Режимы: Сверление + Удар; Тип патрона SDS+; Сила удара 2.7 Дж; Ключевые особенности: Реверс, Упор глубины; Мощность 790 Вт; Максимальная скорость вращения 950 об/мин; Максимальный диаметр сверления в бетоне 24 мм; Максимальный диаметр сверления в стали 13 мм; Максимальный диаметр сверления в древесине 30 мм; Частота ударов в минуту 4200; Размеры Длина: 367 мм Высота: 210 мм Вес 2.8 кг Страна-производитель товара - Китай; Страна регистрации бренда - Германия.</string>
    <string name="hammerDrill_makita_info">Перфоратор MAKITA HR 2470 с энергией удара 2,7 Дж. Угольные щетки благодаря упрощенной конструкции щеточного узла доступны для лёгкого обслуживания, а так же защищены от пыли и строительного мусора. Может работать в режимах сверления без удара и с ударом, а также возможностью работать ударами без сверления.Функция реверса поможет достать застрявший бур. Резиновые накладки на корпусе и ручке для удобного хвата. Длинный и толстый провод позволяет работать без удлинителя. Предохранительная муфта защитит инструмент от поломки, а оператора от травм при заклинивании инструмента. ТЕХНИЧЕСКИЕ ХАРАКТЕРИСТИКИ MAKITA HR2470: Число оборотов на холостом ходу до 1 100 об/мин; Число ударов в минуту	до 4 500 уд/мин; Вес 2,6 кг; Диаметр сверления (бетон) до 24 мм; Диаметр сверления (дерево) до 32 мм; Диаметр сверления (сталь) до 13 мм; Потребляемая мощность	780 Вт; Тип патрона	SDS-Plus; Энергия удара	2,7 Дж.</string>
    <string name="hammerDrill_dewalt_info">Основные характеристики: Тип - Перфоратор; Потребляемая мощность, Вт 780; Тип крепления сверла; SDS-Plus; Расположение двигателя - Горизонтальное; Макс. энергия удара, Дж3; Макс. частота ударов, уд/мин4 200; Макс. число оборотов холостого хода, об/мин1 100; Тип питания - От сети; Характеристики сверления: Максимальный диаметр сверления, бетон, мм24; Максимальный диаметр сверления, металл, мм13; Максимальный диаметр сверления, дерево, мм30; Функции: Регулятор числа оборотов, Реверс. Комплектация: Быстрозажимной патрон в комплекте, Кейс. Размеры и вес: Длина, мм352; Вес, кг2.6</string>
    <string name="image_hammerDrill">Изображение перфоратора</string>

    <string name="grinder_interskool_title">Болгарка Интерскол</string>
    <string name="grinder_makita_title">Болгарка Makita</string>
    <string name="grinder_dewalt_title">Болгарка DeWalt</string>

    <string name="grinder_interskool_info">Основные характеристики: Модель УШМ-230/2100М; Номинальная мощность, Вт 2100; Максимальный диаметр диска, мм 230 Регулировка частоты вращения Нет; Число оборотов холостого хода, Об/мин 6500; Резьба шпинделя M14; Функции/возможности Плавный пуск; Описание конструкции: Эргономичный корпус имеет 3 положения для установки боковой рукояти; Поворотная основная рукоять с противоскользящими накладками; Защитный кожух Есть; Регулировка кожуха без ключа Есть; Блокировка шпинделя Есть; Питание устройства От сети; Напряжение 220 В / 50 Гц; Сила тока, A 10; Сетевой шнур, м 2; Система защиты: Защита от случайного пуска.</string>
    <string name="grinder_makita_info">Приобретая болгарку Makita GA 5030, пользователи получают в свое распоряжение мощный и производительный электроинструмент по адекватной цене для проведения широкого спектра ремонтно-строительных работ. Он может быть использован для резки, обдирки, шлифовки и полировки различных твердых материалов, удаления краски и ржавчины, зачистки сварных швов и прочих операций любой степени сложности. 720-ваттный двигатель Makita GA 5030 обеспечивает равномерное вращение 125-миллиметрового диска со скоростью 11000 об/мин и характеризуется долговечностью благодаря усовершенствованной системе пылезащиты. Блокировка кнопки включения позволяет снизить усталость рук мастера во время длительной беспрерывной работы. Антивибрационная боковая рукоятка с углом наклона 100° способствует более уверенному управлению УШМ.</string>
    <string name="grinder_dewalt_info">Аккумуляторная угловая шлифмашина Dewalt DCG405N - это инструмент для профессиональных работ по шлифованию, зачистке и резанию металлов. Модель Dewalt DCG405N имеет диск 125 мм, что способен справиться с различными задачами. Наличие бесщеточного двигателя прозволяет продлить срок службы инструмента. Система Mesh Covers позволяет защитить двигатель от пыли для избежания поломок.</string>
    <string name="image_grinder">Изображение болгарки</string>
</resources>
